有無手足 原本是肥仔，現在減肥成功？

求學？

[url]減肥/增磅 3

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

讀chin u，日日行上山上堂，包減

寄生線蟲減肥法

曾經180磅，琴日上磅130

日日屌雞姦郎

過外國住
餐餐自己煮
運動都唔使做
半年減到30磅
當年我 195-->165

入學隊一定瘦

自然瘦落嚟 我都唔知點解

成日行山都減唔到

飲2000cc水,日日做有氧同戒口戒飯,油鹽糖係基本
幾個月就可以由高峰92kg—-》63kg
我次次一肥返就用呢招減 幾work

試下HIIT
利申排骨

戒飯

係啊 戒澱粉好有效

游水

上年7月 128Kg
而家 88Kg

學牙朗咁操應該減到

唔識游水

半年前85kg
以家71kg

戒肉1個月 全菜豆果仁 1星期行1次山

果陣我都係
學識就已經瘦左

以前79 kg，宜家46

巴打所以你咪一唔咁做就反彈返囉 咁仲叫work咩